中國文化博大精深

成日聽到中國文化博大精深，個proof在哪？同樣，點解西方文化就冇人話博大精深？

所謂中國文化根本就係20年代民國佬抵不住西方衝擊而互相吹噓既野，例子四大發明，絲綢之路

誠然每個國家都有自己既文化但係唔係博大算唔算精深好主觀既